澳洲10000蚊買車有咩選擇？

最好diesel

巴打點睇Holden d車，好似係daewoo製造？

Holden 整到仆街

唔怪得咁平。

琴日睇左架自動波Citroen c4 轉波好撚chok, 唔知係咪有毛病，又冇logbook, 唔敢買

買架prius 啦

Holden唔錯
Cruze 又型 唔太大食 好揸 又有turbo
但唔好買commodore 大食到嘔

澳洲點解買diesel?
除非你真係一年3萬咪以上
否則買返petrol會抵D

好似係smt黎 chok係正常
不過唔好買呢d冷門車啦

現代 or KIA

10000澳幣定港幣？

10000澳幣大把選擇
推薦日本車
Toyota Corolla
Honda Civic
Mitsubishi Lancer
Mazda 3
之類
Holden, ford 果d唔好買，好食油，好多都係韓國整
韓國車都盡量唔好買, 好易壞。

買番Toyota 啦 又唔洗點整

單車

10000澳紙，因為我經常行公路同成日揸，所以想買返柴油車
之前揸i30幾好，冇病冇痛

一年揸兩萬左右啦，diesel一缸油行多200, 真係好吸引

學到野 ，事關個賣家0 service紀錄，睇到都唔開胃

對mx5 有冇興趣？
準備賣車

太細

我都睇緊啊，又咁啱budget又都係10000萬
諗緊vw polo同toyota yaris sx
Btw, 巴打係去番二手車行買定上carsale 睇？ 如果架車係唔同省咁點去睇車？

我睇carsale同gumtree, 我多數睇同state, 唔同state好麻煩

Yeeyi 好多強國人放車 可以睇睇 最近我都睇緊holden

用三千蚊買架平車, 少汁一千, 渣一年半載, 賣返出去三千,,,,有SO過買萬蚊二手車

利申: 一千幾百蚊二手車被人撞尾TOTAL LOSS賠返三千

睇買咩車啫
大把車一萬鬆啲又唔洗點整，又可以賣返同價

10k aud應該買到2手jeep?

認真答你，holden垃圾，咩款都唔好買得commodore ok，但係大咬

買i30現代